Twitter文宣組，我提議改一改攻擊目標由「中國」改做「中國共產政府」

大陸d網其實都有中國人為香港出聲，如果我地攻擊「中國」，我擔心會連小小嘅聲音都撲熄埋

同埋，如果twitter有中國人留言反駁，嘗試同佢傾下，講返香港發生咩事，事實上大部分佢地只係反港獨。

Twitter字數有限
同大陸抗爭者唔會介意，介意既唔係抗爭者只係花生友，一撩陣紅底味就出晒來。

齋post新聞，冇交流，同大陸水軍冇分別，辛苦少少行多一步。

btw,唔理大陸人，都理下d外國人